手足set rb都係逼人返唔到工達至罷工，仲為你地食實彈。所以希望從見到呢個po開始 請停止爭拗 影唔影大頭

標題講左D咩自己諗

唔好再推呢D 爭議post 簡直浪費大家既data

各有各做 不分化不割蓆

大家回呢個post 留字 推 就得，唔洗再拗

講完

永不割蓆

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

不割。

長到龜頭發炎都唔割

咁少事就唔好講咁耐啦。對家都笑我地on9

罷工無了期

同意